屯門龍門居咩事咁多公安？

幾十個防暴做乜撚野？

推

藍旗

係咪搞9黃店

成間龍門總店喺度

Push

擺明係啦
借抗疫之名搞9黃店
你睇下其他國家有冇咁立例
人地開就開唔開就唔開
開一半做乜撚

今晚除左太子，屯門龍門都有手足做野，黑警仲捉埋當區區議員

其實係有手足做野先引到班狗。

方便班差佬針對性向黃店做嘢，好橋

好似係話非法集結

未玩完繼續
又一大堆綠曱甴喺度